{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037775",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성남 Design XYM"
    },
    "text": "9月28日から10月3日までXYMデザインホテルでホカンスパッケージを提供します。 無限大室/無限宿泊をご利用の場合にはメガコーヒークーポン2枚をプレゼントします。 チュソク連休を完璧に過ごしたいならイベントに参加してください。 全客室ではネットフリックスの視聴が可能で、全階の廊下にはチョンホナイス氷浄水器が設置されています。 駐車場は未保有ですので、ご利用の際はご注意ください。 セスコメンバーズZONEに加入して、より多くの特典を受けてみてください。 ヘアアイロンは全客室に備えられており、隠しカメラは確認できる装備があります。 実物の身分証明書をお持ちでないと入室できませんし、払い戻しもできません。 客室の割り当ては現地の事情によって異なる場合があります。 最新施設が完備されており、快適な宿泊を保障し、ネットフリックスの視聴が可能です。 また、全階の廊下にはチョンホナイス氷浄水器が設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "提供されるホカンスパッケージの期間と場所は？",
            "answer": "9月28日から10月3日まで、XYMデザインホテルで提供されます。"
        },
        {
            "question": "無限大室/無限宿泊を利用すると、どのような特典がありますか？",
            "answer": "無限大室/無限宿泊を利用すると、メガコーヒークーポン2枚がプレゼントされます。"
        },
        {
            "question": "チュソク連休のイベントに参加することはできますか？",
            "answer": "はい、参加することができます。チュソク連休を完璧に過ごしたい方におすすめです。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室ではネットフリックスの視聴が可能です。また、ヘアアイロンも備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の水は安全なのでしょうか？",
            "answer": "全階の廊下にはチョンホナイス氷浄水器が設置されており、安全な水を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテルには駐車場はありません。ご利用の際にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "セスコメンバーズZONEに加入すると、どのような特典がありますか？",
            "answer": "セスコメンバーズZONEに加入すると、さらに多くの特典を受けることができます。具体的な特典については、詳細をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "隠しカメラはありますか？",
            "answer": "お客様の安全とプライバシーを守るため、宿泊施設には隠しカメラの設置はありません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていないと入室できないのですか？",
            "answer": "はい、実物の身分証明書をお持ちでないと入室することはできません。お客様の安全を守るための措置ですので、ご理解ください。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように決まりますか？",
            "answer": "客室の割り当ては現地の事情によって異なる場合があります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの設備は充実していますか？",
            "answer": "はい、最新の施設が完備されており、快適な宿泊を保証しています。また、全客室でネットフリックスの視聴が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 524
    }
}